賤種熱幫fifa拍依條片係唔係倒米

班熱狗仔踢得同現實有咩分别，完全睇唔到邊到係no rules

高質

熱狗死全家

球場我大曬

FIFA 幾時加個拳制，好唔真實

No offside...

no rules 咪輸囉,無左球證幫手

一有死球應該幫熱狗加返D指令俾佢地CHOK, 好似慶祝入球咁,俾佢地CHOK下D踢腳呀,插眼呀咁就會真實返好多

明黑鳩你，又點撚樣
一分已袋，理撚得你

威啦威啦
躝返狗竇啦

Yes